Bitcoin/Cryptocurrency 集中討論區 (87)

三年後見

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

仲87?

89啦

我見到呢度買AVAX 班人質素普遍幾高, 我坐貨坐得安心左

識得上年4月$300 入ETH, 係1800放一半再入AVAX..
仲會諗ETH2.0 前景, AVAX=對沖
然後用返工黎對沖呢個對沖
我認為呢D 操作幾合理

87/討論區 永續

輸錢那刻整個世界也停頓了

oh shit

我地全部都係87
永遠的87討論區

開錯左數字
下一個開番89

依加農場啲息夠日日加凍飲就滿足

開左當季合約
比永續合約貴2千，但唔會8個鐘扣一次錢
擺幾個星期睇下

是賓也是尼

又87

玩crypto=87，有咩問題

crypto is SCAM

支持永續87
Crypto is scam

鵝完全係BSC DOGE
好撚正. 睇漏眼無入場

大戶又嚟 悶唔悶啲

未玩過當季 當季同股票call一樣？

有冇人有買隻用？

甲仔可唔可以試下行下呢D 路線搏番身
咁落去得番被屠宰既命運

是賓尼

我都睇少左佢冇入

其實有啲想入多啲link avax
真心睇好前景

雖然...妹妹下
仲有甲仔

但係我見佢可以隨時平倉
除咗貴同普通合約有咩分別
其實想買六月
應該都好難輸

台仔見到會恥笑

永續87

冇得88

而家都未遲架

係咪特登 連續三個87

當季到下個月就會完
呢家50657，比永續貴2000
到下個月尾就會慢慢接近返永續個價
果2000最後會我地輸返
好處係唔洗8個鐘比一次錢

Auto還我血汗錢

投左票未

auto 低位唔想賣息住

好撚想死
想喊

原來已經3個

其實都唔係好明點解鵝蛋升 auto 跌
唯一真係auto無得自stack

好似而家價低過你最低入場價

你射bnb?

我唔想要合LP食我fee，我本金唔大，咁keep farm in auto?

我都係本金細 但lp apy高快啲回到本

auto bnb LP 呢pair 都冇收fee

應該係鵝蛋有buyback
頂住個價

Usdt 去pionex ，應該無得救

btc v緊?

1. 信心
2.息

Bsc, erc Wallet Address應該一樣喎

因為收果邊係Pionex

farm住BUSD，聽日蛋價跌再入

美股回緊 係咪跌完？

點解你唔講最高個口價要講最低

我最低$77

想問下自動點加流動性？冇入口比我pair！？ 今日豬左好多要追數

臭閪auto 做咩唔撚買

點解要計最高？

15.35有個痴線佬

重fat過我

蛋生得快過auto(利息）， 好驚有whale走就會跌
暫時唔敢入返..

大大力屌爆AVAX

挖住坐貨怕咩

我諗住跟格sir目標價3000先放

計平均都應該8/9000

點解咁講?

會造pancake

其實甲仔最大問題係無好似Auto / CAKE 呢D 開大個倍數鎖人留貨係自己token.. 咁D token 梗係會比人賤價屠宰, 不斷價值下降
開發團隊太放養mode. 黎緊如果進取多少少會有D 生機
BSC team 人上到上黎個堆都係好有heart. even 鵝場都係

落差咁大

我都係睇佢先開始買eth

我蛋佢地buy back 算係咁

Auto唔使開出黎睇會自己compoundgoosedefi要自己compound喚番起自己既傷心事

分享下成功嘅例子

1%都無留咁癲
開善堂

6900 7400 8300 11300

一路都有提到有呢個問題，係無預計到啲大戶咁快入嚟劏

Auto wbnb 要自己compound

最初yfi 都冇留比自己團隊

係囉 我聽講都係咁

定係要自己係鵝場合完lp 再去自動？ 祝各位今年內財自

雙刃劍

有時手痕d 息可以買其他貨

大戶好似暫時走左

係, 佢寫住係staking
但auto好多其他野係寫住auto-compounding

又話 crypto 脫離大市既
走勢同個市一模一樣

最後都整番6,666隻比自己團隊.
無錢收搞得到幾耐....都係放養mode

暫時都唔太樂觀 唔敢溝貨

三哥short撚可以死開嗎

Auto 個USDC vault 仲keep 到 60% APY, 做收息廢老算

電腦盤多係咪呀

開出嚟佢有寫 auto wbnb係staking
其他auto-compounding

而家收返6666 yfi 應該上進左好多

鵝蛋勁撚到

你見AUTO 條TEAM 一見TVL 跌就開恆AUTO POOL 個倍數引人入黎
呢招萬試萬靈

點樣試 驚玩錯輸到仆街

Trust

其實都要聽日先變11x

New AUTO multipliers in16h 14m 40s
正

myethshop伏到on9

今日撈到底/ SH的人有福了

點都要自己試㗎啦老友 你買細啲囉 唔好咁大 槓桿囉

好彩80蚊溝咗

又逼人farm返

呢段時間就好似D 大特價宣傳咁
佢係靠呢1日引新人入場, 舊人繼續坐

睇返1月個次
嚟緊過幾日大機會有第二轉

Eth 1600

點解咁講

Beefy 7x%

1500 All in咗Eth

後悔入太少錢

佢多左其他pair ,唔加倍率等於減

先得個0.5
而且由高位500跌到350都無

武士係咪冇人再玩
300蚊睇嚟又冇希望

又借啲意shill dot

但withdraw -0.5%你個總數

唔計pancake
我蛋王者 第二auto
其他byE

所以我都勁想買dot 同ksm

我仲有三手無事埃

Bitcoin跌咁多 BnB都好似冇咩點跌

你每日用息買都好快變大戶

諗緊忍唔忍痛轉哂做蛋

正確態度

做咩唔放

想sh auto 挖到完

跌得個咁少就叫幣災

三弟跌得多過大哥二哥

摶升返

老散

完左之後其實會點？ d auto 有咩用？

大家汁好CV 準備去返麥當勞送餐未

拜拜賓尼但我琴日抽左lp走淨係留左兔兔自己係度生自己

新手求問依加all bnb定eth好 買黎擺

bunny

可以坐過山車上多次上頂再落嚟

嘩 冇睇一排 出面Bitcoin跌到咁 我蛋不跌反升
大家得閒入我蛋twitter支持下

諗完得三手 同埋低位80入 由佢 點知真係穿

Really????

咁yfi 而家有咩用？

Why not both
All in 一隻太risky

利申 all in 左 bnb

可以單stack auto farm egg ?

長遠一定係eth
你唔揸咁耐咪買多啲BNB 搏佢短期會上500以上囉

SMA 50 見

睇cap做人啦

做咩我個metamask連唔到條bsc
pancakeswap都睇唔到價

1400入左2粒ETH咁大把

發覺靜左好多呢到

Bjoy

係，散曬水

甲仔一樣都係可以挖住坐貨，但係...

？

奉勸大家唔好再玩Crypto

聽巴打講呢到真bjoy嘅時候係一片死寂

去晒IFC

其實呢度都唔係咁多合約教姐冇理由死得咁快

好在有錢低位入

比啲大戶一挖完就賣，結果個價由16-> 5蚊

明

掛住煲劇 我又上下水先

合約能唔見曬 搞唔清開咩方向

合埋眼整個x100搞掂啦，賭大細

Powell又拯救幣/股市
唔知幣市跌完未呢

大把高追師
前幾日先見呢度唔少人300幾入bnb

呢d市係多空雙殺，冇方向。

屌

留得低係到既巴打都係100蚊以下貨啦

其實望啲蛋個價位幾硬淨，今日Bjoy見佢頂到80左右，依家auto同蛋又有合作，APR又高，依定入會唔會其實係暗藏殺機？

屌 我250

+1

無人賣貨就ok，你買啲farm下囉反正自動有池

如果農場主見到仲有大把水cap都唔會咁快殺雞取卵

90 130 160 260都有
已經唔知自己均價幾多

我放棄左計呢樣野好耐, 倉 > 入金數就算

得大哥扯唔起

穩定就cake ,高apy 就我蛋

Shut up and gogogo la

一樣
係必須品所以間唔中入D

Same

血汗錢呢？

104入不過310個時望注考慮走唔走，到左298先走左一半

等數錢

又妹 無眼睇

連賭俠巴都撐隻蛋
佢個樣咁scam 我五六十蚊就全部抽走晒去左玩武士....

我蛋都係同autofarm 合作先信佢

trader

請問依家邊個農場玩得過?
純粹想一出一入賺差價, 依家入返 AUTO, ASC, EGG 有希望嗎?

Venus賺到D XVS有咩用

一出一入叫賭場，唔係農場

點伏法用緊佢

治理代幣你覺得有咩用?

下仲有人用架咩
舊時代既產物

年輕人應謹慎理財，避免太集中同一隻虛幣，建議可月供甲仔 (PNG)，再搭一兩隻優質幣，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (LINK)、雪崩 (AVAX)...

點解唔直接係binance買

有
覺得方便同有信心咪繼續用

個差價大到未買先輸幾%

我深信好快賺番
好過同D唔知咩人買

大家好
好耐無用上連登留言
身為連登元祖級hodler
想同你哋講 好而家 買入bitcoin
我2016年係連登見人屌bitcoin 而屌人
屌到而家成個財經台無人敢講btc is scam

幣安成日死我淨係買現貨sh ，試過用幣安撞正死

巴打個倉係 btc eth only?

先貴
而家真係方便同平咗好多了

binance出金都要收手續費啦
我呢D細戶覺得用myethshop都差唔多啫

其實幣安最好用係C2C
但量大就無法啦

係咪真係得我一個連唔到binance條chain

美聯儲主席鮑威爾：不需要成為開發數字貨幣的第一人。
美聯儲主席鮑威爾：數字美元是一個“高度優先”的項目。
美聯儲主席鮑威爾：波士頓聯儲正在與麻省理工大學在數字貨幣研究上進行合作。

啱啱合約set錯價 一分鐘爆了0.005btc
想死

Binance冇呢個功能真係cls

好小姐

算唔算利好消息

每日都會mark返入excel到

Sol btc eth bnb auto xem
大家俾d 信心
見你哋幣災係到叫春咁叫
我特登入嚟留下言

2000hkd
放喺10年後睇 可能幾十萬

大家binance買完bnb係唔係都會轉去錢包入farm
除左farm仲可以做啲咩黎收下息？

Binance P2P都有做KYC la, 仲要平好多

有道理呀
依家凍飲加兩蚊
可能就係十年後既2000蚊

吓，我半年前上去仲見到嗰兩個後生仔

成撚日出口術條友

BNB跌到佢對眼都唔發光了

用哩個網記錄，好方便

Post 1 有既巴打留言 問我近況
多謝關心，已財自
因為咁我無工作isp email 新申請AC 留言
我大學email 因為唔係香港 ， 移左民，搞左一排先拎得番AC
我80幾個post 都有有睇
大家留言都好歡樂

入貨？

最高位係39蚊AVAX唯一高追，以後唔敢FOMO了

個post熱鬧好多

其實sh，輸幾%我又覺得唔差幾

已財自 好羨慕
2017開始到而家都係得BSC farm令我有賺

買完Bitcoin
對金錢嘅觀念有大大的改變

財自

心目中依家蛋低位係咁多？

係咪表示又會...

我繼續叫下春 應該點樣可以追返嗰十萬

係，入貨
我仲發現拆AVAX-ETH LP之後再令我多左0.1粒ETH

有冇咩心路歷程分享下

記得財經台四五年前一講bitcoin就有人批評
我就沖入去屌人
到而家財經台百屌成才
無人敢屌btc
我有d老懷安慰

巴打係咪套現哂？

用binance chain wallet同metamask都唔得
下一步要試重新開機大法

頭1，2，3，5，6market cap嘅圖基本上完全一樣

出面周不時都有啲人唱淡
不過入面大部分留言都係玩膠

同埋幣安始終係支那野，中國的會爆炸

Hold >幣圈一日 人間一年>財自> 一幣一嫩模》移民>而家上連登留言

想問下 手頭上有d dodo 做呢個好定我旦好？

好想跟巴打學野

小注左$200鎂
其他就AUTO BNB farm

慢慢farm 啦farming呢啲急唔嚟
如果真係急跌先諗拆唔拆

升你咪67

咁你不如short 爆佢

好似突然明白左咩叫沽空

你好
你睇番我2016年財經台留言就知
當時我係財經台好多hater
2018年熊市4千蚊仲有人開post 笑我
問我幾千蚊鎂接唔接btc
我依然答佢接貨
講多無謂
你睇我之前留言就知

一開始賣左d eth做busd
等佢跌到$450先入番

btc 係咪仲要大回調 ？

金融鉅子

轉左條RPC URL就Ok了

巴打你幾歲
16 就知btc 價值真係行得好前下

我好似認得你個名但又無乜印象
2017個時仲係新手

我而上黎都係學下野
大家互相學習

跟你學野

蛋$102

一開始賣咗eth，用usd借0.6粒eth，再賣做usd，再借0.36粒eth，再賣....當eth歸0就咩都唔洗還

想請問下巴你覺得 btc 會唔會真係俾政府監管 / 禁 ？

經歷三次牛市
你買完btc 乜都唔做
扑暈自己
十年後結婚生仔先拎出嚟用btc

唔會

d武士真係... 想走但係而家走好蝕

各位巴打覺得大佬會回調到咩價位

大佬你睇唔睇好AVAX同PNG感覺呢啲冇2,3年都發唔到圍

可唔可以請問下點解嘅 因為我本身都好睇好但係發現最近好似越來越多人吹風話政府要出手

跌一半個下你係咪會資不抵債斬倉
not sure how smart contract work

係咪睇個token price?
個price升， 拆既話就賺多啲？

BSC TVL新高

2邊一齊升就係，你要睇個無償損失大唔大

無事啦，美股都升返
準備好升災未

係
要用抵押既還錢

tokenomics冇問題嘅，跟足Bitcoin 4年一次halving，95% liquidity mining, 5%分俾前人UNI同SUSHI，冇辦法做得更公平

投資多啲去mine甲仔咪有多啲PNG，PoW某程度都係睇邊個多Capital，冇team token即係完全係community主導，我覺得好過Uniswap要分俾VC/ team/ adviser，Sushi有build-in dev tax

有價值嘅話通漲回落慢慢會有人hold，但頭幾年難啲抵消通漲影響，除非AVAX ecosystem有其他地方用到PNG，單靠governance冇乜incentive做holder

For your information

中共都嚴打bitcoin，so what?

無償損失大係好定唔好？

大棍跌好過陰跌呀青
陰跌係你撈完再跌，無限loop

紅-->綠-->紅-->綠-->紅-->綠...

唔好，比起你乜都唔做齋hold兩種幣係會升就賺少咗同蝕就蝕多咗，要有reward cover到IL先賺到錢

你個名已經出賣左你

你睇我頭先reply左比你個網
雖然唔知你farm咩，但正路都可以去呢個網 到睇。
佢會幫你計到本金同個乘係幾多，好方便。

又入蛋了

屌過 或多或少都有啲感情嘅

點解bitcoin升返d但佢D概念股仲係跌到仆街

靠咩起家? cash out未?

甲仔個rate升翻些少，今次捉到唔敢合了

我蛋起飛了

概念股根本多鳩餘，比錢人賺
直接買bitcoin最實際

你又會中踏空陷阱，千其唔好

估唔到

我唔睇好
不過唔睇好 都可以賺錢
牛市空氣幣升幅都可以賺多sat.

開始似個d現實金融
玩以本傷人

咩概念股？？

你講美股？

2012 年 10k hkd
未cash out

係，有冇拎個LP token stake?
可以賺啲farming 既幣做補貼

咁都好啲，無黑天鵝都好難爆倉

放1萬喺到 9年後財自

咁叫升返...?

你講呢句好嘲諷

係
但佢未計你farm完賺到嘅錢
同埋佢係同你冇合LP個價比較緊，所以兩個幣嘅升／跌幅未計係入面

估唔到我當時有造福世人

有每日禁一次harvest再換返做lp入返個farm到

大家覺得聽日大師兄仲會唔會跌

右邊幅圖一樣

而家值幾多?

加link now??

咁喺邊收息?

你講得出嘅所有大型project 都有
Cel 最多
我農夫都有做

應該五蚊USD. 當年升到因為希臘爆煲

笑左

燈神鑽石能量底巴打去咗邊

你樓上
改埋名

有抄ID入小氣簿

真嘅
連登好多痴線佬新開農場 成萬apy 都敢去
我有d礦場名睇連登先知

笑死 唔講嘢開始畫圖

佢之前有出過post

我好少block 人所以一見到就知係佢

下次可唔可以用鑽石emoji 暗示佢係能量底

Auto farm 金蛋-busd lp

你咁清楚嘅

有無ching有玩牛牛bts/btd
btd息高但個價波幅唔算好大

投胎

二佬似乎pick up番少少strength，買左二佬既坐定定啦

三幅圖一模一樣

咁點解唔bdo

通常wallet 都會幫你計 gas limit 同埋 gas price

Insufficient 代表你唔夠Ether去畀transaction fee, 自己計吓夠唔夠數啦

Approximate gas fee in Ether = Gas limit * Gas price * 10e-9

而家d gas fee貴到仆街，唔好做transation住

當年有同事傾開 第一次去了解不過冇入

2015 好似去四百之後回到二百 想去anxpro 搞又冇，

終於前日年七千上九千先開始入貨

識 anxpro 嘅年資都一定唔少

但係其實我係因為見到知名騙子火燎森教人點買Bitcoin先識 anxpro, 好彩冇中伏

唉 心裏面好心急想賺返幣市贏少咗同埋股市輸咗嘅錢
但係又要忍住手唔好呢個時候鳩買

蛋蛋

9.5買左sol
sh定放好

btc 今次4萬鑽底

點解覺得好似回完咁
搞到好想掃貨
但我相信一切係陷阱 訓醒會跌得更深

原來ray 兩日做到jer 仔做唔到嘅野

btc仲有得跌

覺唔覺今次bull cycle同以前唔同? 以後可能無crypto winter

to已財自巴打
請問豬左十萬本落125x合約
我應該點做可以減低損失

我覺得佢講得幾好

非

返工對沖

ben係有料既youtuber黎，佢叫人掃eth同btc個陣 無咩人睇

等binance出1000x

但美國出手嘅話唔同影響喎

我蛋依家反而升到飛起，會唔會訓個覺又去到谷底

bitcoin 係愈打壓愈強，美國唔做生意其他國家都會接，宜家個市值已經足夠大

我都想講

有冇啲地方可以學多啲幣嘅基本面？
我知幣安有新手教學，仲有chainnews，但有時自己個程度又好似未去到嗰個level，爸打們有冇提議？中文的話會更好，但英文都得

今晚馬體會串拜仁

我覺得web3仲係好遙遠，除咗defi 未有好多出名嘅落地project

呢到啲野一時時有營養啦

直接去睇whitepaper，太technical可以skip但了解一個project最重要都係睇whitepaper

FTX 預計今年或將補貼千萬美元用於 Gas fee 支付
呢d係你劏我甲仔既報應

基本面我覺得要自己浸，通常睇下whitepaper 睇下coinmarketcap 你大概估到個價最高去到邊，易睇過股票太多

去出出入入洗佢gas fee會否被ban

我唔用佢射多啲gas 條氣唔順

又開始災

佢有限額的，用太多會通知你會收返fee,不過唔知用幾多先會

先唔講佢唔會出手先
2018年Global mining share中國佔咗7成，嚴打又點？
退一萬步就算美國真係出手，短期我信都會有影響，但長睇驚西，唯一可以摧毁到Bitcoin嘅只有量力電腦
再退多一步講，如果美國出手禁Bitcoin = 所有altcoins 都要收皮，只有Bitcoin生存到，如果係咁嘅話，我更加唔驚揸Bitcoin

比特幣要跌破3萬

Rug Pull 賭場攻略

比起番工浪費人生
想用d時間黎研究邊隻有十倍幣potential多d
不過要辭工首先要買中隻百倍幣

我覺得要諗點搵錢呢下先係浪費人生

洗走下啲炒幣師都會有營養番既

炒幣既有幾多個發達，strong hold到財自既就唔少

明星項目好多時要狗衝抽IDO whitelist
都幾難中

返工就係用手腳代替你個腦去諗點搵錢，無咩分別

一畢業已經輸咗

把心一橫止蝕咗啲美股，決定用筆錢嚟加大DCA買BTC嘅金額

諗緊點解CREAM都係賭場，睇真D無野了

1500 All ined

9.140.786% APR
勁

啱啱嗰位一萬師兄可以入去撈一兩個鐘走

全部都係津巴布韋幣黎

二佬1500

入賭場farm=用美金farm津巴布韋幣

你話緊我？

仲有隻duck finance 不過見人分享過我廢時再提

我大津巴布韋當年APR 7.96×10^10 %
數字越大國力越強

1500安全

請問點玩法真係唔識。。。
唔該教教我

雖然話過去表現唔代表將來，不過大家都係跟過往經驗去估末來，而大家都信有大回調，用呢個諗法去調整自己策略，最後大回調一定會發生。呢個係自我預言實現

就算有大機構入場，佢哋都會研究過往cycle,得出會有大回調嘅結論
大熊市不再發生嘅機會唔大

建議你可以試下爬下文...自己了解下
爬完有問題先問...唔好淨係一味伸手黨...
你由上個post問完一段時間，想入場要搵玩法都唔係真係咁難....tips同心態上個post好多巴打都提左

All in or nothing

行完山 好似無咩大變
隻蛋咩事

同條女行到咁夜

你咩都唔識入去玩，似乎直接過大海賭兩賭勝率大得多

睇夜景
無睇市幾個鐘人都精神啲

隻蛋痴撚左線

隻蛋真係好勁 岩岩冇哂錢入左一粒合lp去farm 而家又有息又升左30蚊 真係多謝呢到咁多巴打
而家諗住擺係度慢慢追 等過左熊市先 寧願諗清楚再追

應該唔會
賭場賺錢機會比新farm 更低
計一計就知
咁不如all in pancake lottery好過

我唔係唔想爬而係keyword係咩都唔知

香港選擇太少，間間都伏
當時另一間gatecoin又係執9左

買鵝會發達既徵兆

巴打 唔好玩賭場啦
唔係我地有好野唔想益你
係已經好多巴打中過伏
玩賭場隨時total loss 慢慢嚟啦財不入急門

合LP之後升30蚊都咁開心

未玩過呢type 巴打可唔可以解釋下

賭場真係預輸錢先玩有名你叫賭場 已中過兩三次伏

睇曬post 30-40應該會知好足夠嘅keyword

當年用過AXNPro出金,不過唔出應該可以食下麥記加大
都係BTC-E個chatroom正
得返Coinbase同CEXIO兩個戶口,無新野玩

走得快好世界

至少睇到帳面有賺先 今日真係玩合約豬到死

火箭兵團 草 底褲
輸嘅錢夠我買部新iPhone

又唔見我入呢啲farm會出事
根本係要自己睇
唔睇就預total loss亂入就得

我之前仲有0.6粒eth係個account，2019年比人清盤，依家可以claim返，但唔知要等幾耐...

我都有少量coins放係果度
已經當左total loss唔預拎得返

220好硬

217

200鑽石底

好悶啊 比啲刺激

見到醫科生巴打買既coins
明白佢點解講avax 係空氣幣
而會買bnb sol eth
同埋買呢3隻基本上= 買呢3個集團既指標
Btc = 鐵膽 store of value
學到野

見佢有入auto 就知佢貼近現況
真正錢搵錢不斷從market 搵gem 既人
佩服

悶到要咁玩

好驚Bitcoin條路好似gme 咁，比人炒起左，而家就開始跌落去無底深淵

驚西

正幣驚閪

💎💎✋🏻🤚🏻💎💎

又唔係未試過一日內暴跌80%，驚西

個on9耶倫係到倒米呢

auto又陰跌 好想入

啱啱先射粒eth入wallet出出氣

Btc跌到45500 好想溝

💎💎💎

成日低處未算低
今日特價時段都入咗少少

唔撚係掛..

40k or lower

我而家送佢一程沽佢老母

449鐵㡳？

唔做空對自己唔住

吊啦媽美股v關你crypto撚事咩 人升你又升

個調整今日先真正開始喎

我唔係醫科生
但係我入嗰陣18

45000 3底待隊爆

靜到無人推post

啲人瞓緊覺啫

個個都豬死了

救到幣市個倉但係救唔到股市

好靜

Crypto is scam

應真dca btc 揸幾年 乜都唔好做 2025就有嘢睇

GME爆之前升咗24倍，BTC升咗24倍未

我覺得等一排 好快啲資金就流入幣市 要知道btc嘅出現係因為08金融海嘯

詳情可睇返btc第一個block satoshi係上面寫乜

炒上落派繼續震
農場派繼續食花生

我等緊BNB回落繼續入貨
農場好缺BNB

真係幣災了，靜到咁

而家得個等字
順便望下有咩抗跌潛力野，冇咩好討論

2019悶足成年都係咁等

酒啊

今日： 建議all in 2800, 配幾隻優質股
聽日bitcoin升番：買股收息係廢佬

鵝場金蛋升到100

嚇撚死，逆市金蛋

厲害

Link 又返返$25
安心

返番去月頭

穩定幣

有project做姐我都想傾啊

咁快見底?

我270入左粒同btc做lp
200又入左粒
諗緊220樓下仲有無機會入多粒，無就等利息屙一粒出黎

難得仲有心情做其他嘢

今日我lecture 又冇心機聽，coursework 又冇心機做，練琴都睇唔清楚五線譜

最慘嘅就係明明我幣市冇輸，係股市出事

只有穩定幣/btc抗跌

美股好似坐翻穩，幣市會唔會咁快又高高高

玩左成個星期，搞到依家要通頂趕assignment

Ching玩咩琴

冇啊 聽日要present formative 都唔想對住成班鬼er er er所以認真prep緊

廢老你走啦，呢度有我頂住

我玩左好耐W7啦，仲有四個禮拜就踏入失業人生嘅開始

second lockdown 之前買咗個電子琴，想自學細個冇機會學嘅嘢

失業又有咩好怕喎

我好小小，去到5月先踏入雙失，依家有好多份野既deadline湧緊過黎，好得人驚

我仲要讀埋summer sem先雙失

2800 係共成喎

BTC 企穩了

lockdown 要玩多D 平時無玩既野
我自從掂左幣市之後都無心機寫歌
人生得番堆數字

致mon緊post 嘅支那人

要不是連登幣界照顧你們
你們支那早己完蛋了
食屎啦 支那人

你哋支那人成個tg group 都唔夠我btc 多

有無人係試過合約唔開槓桿SH當拎現貨想check收益方便d

距離上岸應該仲有99%

我蛋

16年連登先開 見有有人屌bitcoin就入post 互屌
但係更早前已經入左btc

果期仲有個"宗本聰"巴打 同我一樣都係財經台 crypto大好友
宗本聰巴打見字請上水
好掛住你
已經財自嗎？

曾經的戰友

其實而加係掃貨機會

起身竟然未爆post

Auto 還我血汗錢

Eth 先係
轉行做左stablecoin
之前1900 鎂 乜都唔郁

垃圾823

希望可以等埋我出糧先開車

🤣THX 巴打

你應該 參考火燎森 格式文 黎祟拜我

格式如下：
醫兄 多謝你
2016年連登跟你買btc 執左好多
好想同你講句多謝

然後 留條呃人掘礦link

崇拜我就跟隊 學寫火燎森 格式文多謝信

睇個勢仲會跌
Sh 住一半USDT先

水靜鵝飛仲以為訓個陣又會有滅世棍點知原來係度扮企穩

財自後 搵下興趣啦
賺錢後縱情聲色物慾一陣is ok
PS ： 我都係大英祖國

講多少少？

新手入場 係咪要扑暈自己？

聽日先出
希望買到6分1粒BTC

見到靜晒先特登login 呢個元祖級AC 入嚟打氣

Crypto 界廢老在此

我都彈左呢個畫面

我睇左official Twitter同tg先上來講

甲仔3個7...
sbf你好野

新手打個招呼得閒上黎指點下細佬

唔多再崇拜我啦
再崇拜就罰你地寫 火燎森 格式多謝信

記住第一句要寫
多謝醫兄

幾多錢

醫科生係唔係已經做左大醫生?

擺auto自動滾

大家早晨
市靜 呢到就靜

又freefall

屌你咩
仲駛做
現代金錢奴隸主義 唔適用 於我身上

freefall 緊喎

跌埋聽日，再橫多兩星期差唔多啦

lets say one two free fall

牛軍已全滅
淡淡佔據時期好需要元祖級巴打黎支持

而家社交能力降至谷底
我都有成個幾月無乜同人接觸

Feel 到好多人上 ifc

過多兩個星期個post 就會成班係到嗌升joy 慨嘆要高 J

新手penis sell曬

SH ADA

橫下做農夫我就夠
唔駛升

繼續sh

連登幣圈 風火輪

酒啊
Bjoy
高j 師
個post睇到個人好開心

大家好

多謝醫兄
自從買左你嘅礦機合約 我每個月都多左被動收入
去茶記可以食兩碗雲吞麵如果下次仲有咩好野 記住益埋細佬

仲係度有講有笑都係老韭菜了

我擔心佢哋上左ifc 睇唔到我留言

又插插深d

日頭時間又係跌嘅時候啦

可摸耳freefall得快啲
唔想開住有leverage 嘅倉瞓覺

好彩 我仲生存到
琴朝269走哂 bnb
之後即刻拎返75%現金出黎
其他買哂ada 唔理佢 由佢係到 呢家都係洩緊$5000

又跌啦

目標價。41000

唔知醒
成功撈底 ETH

陰陰插。 慢慢落。

唔覺唔覺。

型到...

B joy

50K

亞洲全部病夫paper hand

尋晚淨計arkk 一下free fall 都無左成皮

有冇食埋

財自了?

我本身諗住去佢FB睇吓你格式啱唔啱
點知見到佢水咗人買咗 50萬 hashing24， 仲要係同銀行申請加大credit limit

全倉得返粒ada 係咪好不智

你對邊個好你對Ada唔好咩

其實個app有繁中

佢哋做媒
自己寫俾自己
俾出面傻仔睇完買礦機合約渣

買反手執吓Cash 個心情會平衡好多

屌連freefall都要妹
平咗BTCDOWN賺返嗰meal deal算

朝早又係梅下梅下既一日

每次一想買，就諗起仲有WEEKEND特價，就停左手

真乖

知係做媒，不過真係唔知有幾多傻仔真係信佢碌爆信用卡嚟買hashing24

信大師好過信呢到班財演
中國鐵塔我來了

Take care of youeself, Leon

底夠未啊 以爲改名冇人知?

十個月hodler
而家度緊幾時加倉
算啊算老

cro 打回原型

垃圾黎

想問吓經驗多啲嘅巴打
Ada vs Dot 你哋覺得邊個前景好啲
諗住買定一啲打暈自己遲啲再睇

Dot 我見佢好似就快叫做真係搞起個生態
Ada 有五部曲 而家先行到第二步 而且未見有咩新聲氣 但外國班打手就好撚好士氣 尤其佢破過$1之後

Ada真係信仰幣搞手我閒出黎教下小朋友咩叫defi, d fans都出曬水狂j

二哥一沉不起

我1646撈左d 依家感覺有點冷

未解決到gas問題唔洗再上

三隻嘢個走勢係一樣㗎喎

尋日13尾撈咗啲，今日再跌就再撈

我1570

bnb 升咁急跌多啲可理解
二哥1300都夠膽死落得

朝早瞓醒發現仲係妹緊……

146x再撈左d依家就咁睇叫做打緊和

如果訓醒見到大綠棍上5萬5你敢唔敢追

0.05 一路升到上嚟，算係咁啦

auot係垃圾

之前係一路妹向下

scam

上年mco換cro果期個價

個po推得好慢

我尋日撈呢

仲有冇1450 190既二哥三哥買

瞓醒 仲係到妹緊

琴日三次機會你都miss曬？

一個月回到本就算

我自己睇圖覺得星期五會再有特價
利伸唔識睇圖 都有少少後悔琴日做咩唔入

其實又無得後悔
新手學人熊市撈底貨真係越撈越低

係....strong hold到就算了

team member 我愛羅 卡卡西

我諗過好快大學IT可以拎寫bsc作為一份assignment

我還沒上車
俾我儲下貨先啦

都應該有前景的

Of coz not

琴日有無人撈底成功

究竟係咪底都未有人知

最少keep 一半cash 保平安啦

ETH 1400入咗

如果你話係BTC既基本面可以睇呢篇：

尋日低位 今日_ _

睇完出面個post 如果大陸真係要取締bitcoin 51% 攻擊佢咁點算，呢個都係一個好大隱憂

hardfork 應該好難，轉hashing algorithm 即係會收晒啲礦場皮，好難會達成共識

Elon musk買左ada

lm等幾個高手解話

大陸d官分分鐘個個仔女/老婆都持有幾百粒幾千粒

取條毛咩

上左Auto嘛佢

咁唔可以用常理推段共產黨

繼續GOGOGO

老共都要揸btc保命

如果轉頭隻隻都升
除左avax
就真係唔走唔得
SBF都已經拆左一個pair

ETH好想1500撈

佢拆pair 仲好，挖多啲甲

最新消息：我蛋升勢繼續

睇下宜家甲仔咩價錢先

搏佢落14先

印錢印到無人咁揹飛回收美金

咁無架,真係比佢攻擊到就drop to zero
驚既就crypto 只佔投資既錢既2-3成囉, btc一死所有其他幣都死,都唔使講咩crypto market入面既diversification of risk la

都係唔敢係200以上撈女神住

講足咁多年都係51% attack
唔會
因為成本過高
如果搞btc
不如搞外國銀行結算系統好過
個金額仲多過btc

二哥升得咁慢

如果無貨係時候分注入啦都回左成2-30%
隨時一條大綠柱,踏空喊都無謂

SQ 陪大家坐艇

取締左好耐啦 。。
17-18個期咪話左囉

越黎越多企業買入
to 288k!

佢地講緊攻擊,唔係取締
即係一下收btc皮,唔係禁國民玩或持有

有D想入, 但理性同我講會再跌. 但又好似唔會再跌, 好掙扎

睇圖應該冇事了

你倉cash分布大約幾成?

5% now

入啦,無返2,30%貨渣手點掂

金蛋勁撚到

女神 上緊230, btc上緊 50000

5% CASH

trust

好彩尋晚85入返
不過揀左egg busd 賺少左

twitter?

500k終極目標

有冇人覺得yieldwatch冇得睇bunny好唔方便
搞到我想放入auto

又燈

女神gogogo,一下坐爆淡軍班契弟

尋日試左玩DODO個Crowdpooling，Gas Fee都嘔返出去

Scam

Sor 冇錢

egg busd LP IL已經11 隻egg

Crypto 界屍永青： 年輕人應努力工作購買更多bitcoin

BNB重上230
如果升過上個坡頂應該仲有得牛落去

你賭幾大?

上個坡頂即係幾錢? 340?

入了1592

Crypto is Scam

知錯想改

230 入左女神

在那

入咗6成本金 等機會再撈

分注入, 升又唔會miss哂跌又唔會蝕哂

今次個上升力度強過慘日

想扮回調完呃人姐 嚇我唔到既

好多都到保力加頂 睇下撞唔撞得穿

尋日cash out個d defi全部一野車返落去

avax上面應該壓住一堆賣盤
有排妹

諗多咗
條臭閪仲喺度磨緊豆腐

唔好頂穿, 磨下好啲

$200BNB

Avax話唔到事9成alt coin都仲係跟緊大佬上落

陣痛期要捱下價

仆街,燈撚左,唔撚上

你仲嚟

ETH 1580 set咗再撈
1500都有set

小心啲好
fake 你再dump落去
好似一月咁

唔洗驚我3萬蚊本係130-150期間高J陪你
我蛋永垂不朽

留意到哩位巴打成日燈

佢係

今次有實際買入

咁衝動

最新消息：我蛋現價突破110

你都唔係第一次

alpha $1
bnb $195
btc $45000

唔係太多

好彩趕得切上尾班車

唔好成日諗住可以最底位接貨

你講完我即刻扔返啲貨

agger

破233

唔好燈呀!

想問下有無咩網站或者書係可以多啲認識crypto
想了解多啲自己買緊嘅係乜

仲大筆過之前, 有埋低價賣走個d berry/ cake bnb/ auto wbnb

講事實唔係燈啦

之後連續開幾個會到lunch time, 希望

大哥上返5字頭了

無事啦！ 入！

BNB回得慢過Btc
睇路

你連自己買緊咩都唔知就入場

你買左咩

呢一波應該過唔到240

多謝燈神

師兄你數學D定F？

睇唔切架
書仲係初級區塊鏈（btc)

我地玩緊既係智能合約入面既defi同nft

最好上網站睇，或者睇下區塊先生yt每個dapp既介紹

未睇嘅巴打可以睇一睇先
當然唔一定重複一月個pattern

而家都叫平小小，要入好入

Btc可能回525，再比均線屌返落去

finematics

50/186 = 26.9%
5500/45000 =

唔駛客氣

感謝神

我地呢度Go巴有份寫既每日幣研網，含金量幾高，由新手lv1升到lv10

書就算喇 仲講緊btc

不過幣安佢有個academy 佢都講得幾全面 雖然啲野唔深 但係都易入口

對上3次升坡都係個半鐘
交易量又低左
呢下係830起
應該差唔多夠鐘

15min 圖有金叉喎

Bull trap走丫

大家睇路

一邊睇一邊實戰，學費已經比股市果邊少好多
唔該晒

晴兒50
Ruby 220
臭閪 270
女人囉 300
女神 330
Fufu 380
鹿兒 500
劉佩玥 20000

更新版

真係回啦
應該又係高位跌10幾再等夠鐘上一次

有冇巴打喺蛋場單stake緊ETH BTC
忍唔住放曬堆ETH落去farm 個息口太吸引

穴穴憑咩咁貴

張圖點整出黎？ 手機版有冇架

唔記得Go巴既幣研

To the moon

Binance又死左？

比條formula 佢
新減舊除舊x100%

講緊回，唔係升。師兄中文F ?
跌13000回返5000多，定跌160回返30多

Ray啲錢搞十世都搞唔走

Deposit Fee:
4%

見字記住下個po係90

我都被佢搞到𢱑晒頭
回一般都係講回調 不過話係回升都冇錯嘅

有出無入唔怪得推得高個價

都幾有賺嘅依家即刻轉晒做sol 逃亡

等開始

玩撚完

3日回得返

點解仲係4.6M% apy
宜家日息幾多

今次插得幾快，回未必要半個月收復，底部盤就沒走雞

再係咁落去 BTC再破多兩次ATH , BNB348摸頂嗰位巴打都仲有排未返家鄉

3.73，下面寫左

我尋日放工先入教，今朝再入貨

4 萬頭合理，去返tesla 未公佈買bitcoin 個位

廢J link教表示